{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5985&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 호텔 헤이브-HAVE"
    },
    "text": "客室は40台駐車可能なスペースを保有しており、地下鉄4号線のソドン駅、クムサ駅、コチョン駅とも隣接しています。 周辺には地下鉄4号線のソドン駅3番出口が200mの距離に位置しており、ベクスコまで5kmで車で10分かかります。 釜山大学と海雲台は車で5分の距離に位置し、水辺公園と広安里は車で5分から20分ほどの距離に位置しています。 社稷野球場は車で7分、東莱邑城は車で5分の距離です。 石台体育公園と石台産業団地は自動車で5分以内に位置し、回洞先端産業団地と金砂工業団地は自動車で5分以内の距離です。 京釜高速道路までは車で5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としてはLoren Williamsマットレスと最高級グースダウン寝具が提供され、洗濯システムで我が家より衛生的なリネン管理が行われています。 Amenity showcaseが適用された感性的な施設も備えています。 客室別の個別換気システムでは快適な室内空気を維持でき、大画面スマートテレビとグーグルテレビを通じて多様なコンテンツを楽しむことができる機能もあります。 ノーハードPCとTVの完璧な互換性のための最新視聴可能機能も提供され、女性のための配慮で最新ウォシュレットと女性用品がそれぞれの客室に完備されています。 また、それぞれの客室にはWi-Fiゾーンと2種類の高速充電器があります。 ホテルはセスコメンバーズで管理される先端防除システムと余裕のある駐車スペースを備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいくつの駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "このホテルは40台駐車可能なスペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄4号線のソドン駅、クムサ駅、コチョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "ベクスコまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ベクスコまで5kmで車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山大学と海雲台はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "釜山大学と海雲台は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には水辺公園と広安里があります。水辺公園は車で5分、広安里は車で5分から20分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "社稷野球場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "社稷野球場は車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはLoren Williamsマットレスと最高級グースダウン寝具が提供され、洗濯システムでリネン管理が行われています。また、Amenity showcaseが適用された感性的な施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "客室別の個別換気システムの特徴は何ですか？",
            "answer": "客室別の個別換気システムでは快適な室内空気を維持できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビがありますか？",
            "answer": "客室には大画面スマートテレビとグーグルテレビがあり、多様なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "女性のための配慮された設備はありますか？",
            "answer": "女性のための最新ウォシュレットと女性用品がそれぞれの客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiゾーンと高速充電器はどこにありますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはWi-Fiゾーンと2種類の高速充電器があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ホテルはセスコメンバーズで管理される先端防除システムと余裕のある駐車スペースを備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 511
    }
}